# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-19 17:07+中国标准时间\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf8\n"
"Content-Transfer-Encoding: utf8\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#mainMenuBar.py

msgid "mainMenuBar_&File"
msgstr "&檔案"

msgid "mainMenuBar_&New Tab\tCTRL+T"
msgstr "&新建標籤頁\tCTRL+T"

msgid "mainMenuBar_Open a new fitting tab"
msgstr "打開一個新的裝配頁"

msgid "mainMenuBar_&Close Tab\tCTRL+W"
msgstr "&關閉標籤頁\tCTRL+W"

msgid "mainMenuBar_Close the current fit"
msgstr "關閉選定的裝配頁"

msgid "mainMenuBar_&Backup All Fittings"
msgstr "&備份所有裝配"

msgid "mainMenuBar_Backup all fittings to a XML file"
msgstr "保存所有裝配為 XML 檔案"

msgid "mainMenuBar_&Import Fittings\tCTRL+O"
msgstr "&導入裝配\tCTRL+O"

msgid "mainMenuBar_Import fittings into pyfa"
msgstr "導入裝配至 pyfa"

msgid "mainMenuBar_&Export Fitting\tCTRL+S"
msgstr "&導出裝配\tCTRL+S"

msgid "mainMenuBar_Export fitting to another format"
msgstr "將裝配導出為其他格式"

msgid "mainMenuBar_Export HTML"
msgstr "導出為 HTML"

msgid "mainMenuBar_Export fits to HTML file (set in Preferences)"
msgstr "將裝配導出為 HTML 檔案（根據首選項配置）"

msgid "mainMenuBar_Export &Skills Needed"
msgstr "導出 &技能需求"

msgid "mainMenuBar_Export skills needed for this fitting"
msgstr "導出與當前裝配相關的技能"

msgid "mainMenuBar_Import &Character File"
msgstr "導入 &角色檔案"

msgid "mainMenuBar_Import characters into pyfa from file"
msgstr "從檔案中導入角色至 pyfa"

msgid "mainMenuBar_&Edit"
msgstr "&編輯"

msgid "mainMenuBar_To Clipboard\tCTRL+C"
msgstr "複製到剪貼板\tCTRL+C"

msgid "mainMenuBar_Export a fit to the clipboard"
msgstr "導出裝配至剪貼板"

msgid "mainMenuBar_From Clipboard\tCTRL+V"
msgstr "從剪貼板導入\tCTRL+V"

msgid "mainMenuBar_Import a fit from the clipboard"
msgstr "從剪貼板導入配置"

msgid "mainMenuBar_Save Character"
msgstr "保存角色"

msgid "mainMenuBar_Save Character As..."
msgstr "保存角色為..."

msgid "mainMenuBar_Revert Character"
msgstr "還原角色"

msgid "mainMenuBar_&Window"
msgstr "&窗口"

msgid "mainMenuBar_&Character Editor\tCTRL+E"
msgstr "&角色編輯器\tCTRL+E"

msgid "mainMenuBar_Damage Pattern Editor\tCTRL+D"
msgstr "傷害類型編輯器\tCTRL+D"

msgid "mainMenuBar_Target Resists Editor\tCTRL+R"
msgstr "目標抗性編輯器\tCTRL+R"

msgid "mainMenuBar_Implant Set Editor\tCTRL+I"
msgstr "植入體方案編輯器\tCTRL+I"

msgid "mainMenuBar_Graphs\tCTRL+G"
msgstr "傷害圖表\tCTRL+G"

msgid "mainMenuBar_Preferences\t"
msgstr "屬性\t"

msgid "mainMenuBar_Attribute Overrides\tCTRL+B"
msgstr "裝備屬性編輯器\tCTRL+B"

msgid "mainMenuBar_Turn Overrides On"
msgstr "啟用屬性覆蓋"

msgid "mainMenuBar_&CREST"
msgstr "&遊戲交互"

msgid "mainMenuBar_Manage Characters"
msgstr "角色管理"

msgid "mainMenuBar_Login to EVE"
msgstr "登錄到 EVE"

msgid "mainMenuBar_Browse EVE Fittings"
msgstr "流覽已有配裝"

msgid "mainMenuBar_Export To EVE"
msgstr "導出至 EVE"

msgid "mainMenuBar_&Help"
msgstr "&幫助"

msgid "mainMenuBar_Wiki"
msgstr "Wiki"

msgid "mainMenuBar_Go to wiki on GitHub"
msgstr "跳轉到 Github Wiki"

msgid "mainMenuBar_Forums"
msgstr "主頁"

msgid "mainMenuBar_Go to EVE Online Forum thread"
msgstr "跳轉到 EVE-Online 官方論壇"

msgid "mainMenuBar_Open Widgets Inspect tool"
msgstr "打開組件調試工具"

msgid "mainMenuBar_Open Widgets Inspect tool"
msgstr "打開組件調試工具"

# builtinStatsViews/capacitorViewFull.py

msgid "StatsViews_capacitor_title"
msgstr "電容"

msgid "StatsViews_capacitor_total"
msgstr "總計: "

msgid "StatsViews_capacitor_lasts"
msgstr "耗盡 "

msgid "StatsViews_capacitor_Stable: "
msgstr "穩定: "

# builtinStatsViews/firepowerViewFull.py

msgid "StatsViews_firepower_title"
msgstr "火力"

msgid "StatsViews_firepower_weapon"
msgstr "炮臺"

msgid "StatsViews_firepower_drone"
msgstr "無人機"

msgid "StatsViews_firepower_ Volley: "
msgstr " 齊射: "

# builtinStatsViews/miningyieldViewFull.py

msgid "StatsViews_miningyield_title"
msgstr "礦物采集"

msgid "StatsViews_miningyield_miner"
msgstr "礦槍"

msgid "StatsViews_miningyield_drone"
msgstr "無人機"

msgid "StatsViews_miningyield_Total"
msgstr "總計"

# builtinStatsViews/priceViewFull.py

msgid "StatsViews_price_title"
msgstr "成本"

msgid "StatsViews_price_ship"
msgstr "船體"

msgid "StatsViews_price_fittings"
msgstr "配件"

msgid "StatsViews_price_total"
msgstr "總計"

# builtinStatsViews/rechargeViewFull.py

msgid "StatsViews_recharge_title"
msgstr "回充速度"

msgid "StatsViews_recharge_Passive shield recharge"
msgstr "被動護盾回充速度"

msgid "StatsViews_recharge_Active shield boost"
msgstr "主動護盾回充速度"

msgid "StatsViews_recharge_Armor repair amount"
msgstr "裝甲維修速度"

msgid "StatsViews_recharge_Hull repair amount"
msgstr "結構維修速度"

msgid "StatsViews_recharge_Reinforced"
msgstr "不計算電容消耗的回充速度"

msgid "StatsViews_recharge_Sustained"
msgstr "永動前提下的回充速度"

# builtinStatsViews/resistancesViewFull.py

msgid "StatsViews_resistances_title"
msgstr "抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Electromagnetic resistance"
msgstr "電磁抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Thermal resistance"
msgstr "熱能抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Kinetic resistance"
msgstr "動能抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Explosive resistance"
msgstr "爆炸抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Shield resistance"
msgstr "護盾抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Armor resistance"
msgstr "裝甲抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Hull resistance"
msgstr "結構抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Incoming damage pattern"
msgstr "受到的傷害模式"

msgid "StatsViews_resistances_Click to toggle between effective HP and raw HP"
msgstr "點擊切換有效 HP 和基礎 HP"

msgid "StatsViews_resistances_( Effective HP: "
msgstr "( 有效 HP: "

msgid "StatsViews_resistances_( Raw HP: "
msgstr "( 基礎 HP: "

msgid "StatsViews_resistances_shield"
msgstr "盾量"

msgid "StatsViews_resistances_armor"
msgstr "甲量"

msgid "StatsViews_resistances_hull"
msgstr "結構量"

msgid "StatsViews_resistances_Resist Multiplier"
msgstr "抗性收益"

msgid "StatsViews_resistances_Effective"
msgstr "有效"

msgid "StatsViews_resistances_Raw"
msgstr "基礎"

# builtinStatsViews/resourcesViewFull.py

msgid "StatsViews_resources_title"
msgstr "資源"

msgid "StatsViews_resources_Turret hardpoints"
msgstr "炮臺掛載點"

msgid "StatsViews_resources_Launcher hardpoints"
msgstr "導彈發射口"

msgid "StatsViews_resources_Drones active"
msgstr "無人機控制單元"

msgid "StatsViews_resources_Fighter squadrons active"
msgstr "艦載機中隊控制單元"

msgid "StatsViews_resources_Calibration"
msgstr "校準值"

msgid "StatsViews_resources_CPU"
msgstr "CPU"

msgid "StatsViews_resources_PowerGrid"
msgstr "能量柵格"

msgid "StatsViews_resources_Drone bay"
msgstr "無人機掛艙"

msgid "StatsViews_resources_Fighter bay"
msgstr "艦載機掛艙"

msgid "StatsViews_resources_Drone bandwidth"
msgstr "無人機網路帶寬"

msgid "StatsViews_resources_Cargo bay"
msgstr "貨倉"

# builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py

msgid "StatsViews_targetingMisc_title"
msgstr "鎖定 && 雜項"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Targets"
msgstr "鎖定目標數"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Range"
msgstr "鎖定距離"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Scan res."
msgstr "解析度"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Sensor str."
msgstr "感測器強度"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Drone range"
msgstr "無人機控制半徑"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Speed"
msgstr "最大速度"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Align time"
msgstr "起跳時間"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Signature"
msgstr "信號半徑"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Warp Speed"
msgstr "躍遷速度"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Cargo"
msgstr "貨倉容量"